對運動新方向之建議

經過區議會選舉後，唔少人都開始聚焦出年嘅立法會選舉，如果情況冇變，選舉結果應該同往年唔會有太大分別，始終功能組別係一個最大因素，我地普通市民基本上係唔會爭得贏。

咁係唔係就放棄？當然唔會喇，尼幾個月香港人完成左唔少之前都以為做唔到嘅事，點會咁易放棄。所以而家就要開始步處戰略。

第一樣係要增加我地功能組別嘅選票。相信我地一定有手足應該擁有唔同界別嘅團體票/公司票，只係一直唔知或者放棄左，所以希望各位手足可以求正返到底自己合唔合附資格。當而家我地擁有區議會優勢，希望各區議員黎緊可以加大宣傳功能組別選票嘅獲得資格，幫助各手足可以成為該組別嘅選民。

第二係減少對方選票，具體做法就係靠勇武行動。經過多個月嘅抗爭，已經明白要正面對抗popo係十分困難，反而裝修行動有意想不到嘅效果。咁點樣可以升華到幫助立法會選舉呢，方法就係要重點攻擊一眾擁有選票嘅親中團體/公司。例如工聯會其下嘅團體，可以重點選擇佢地話事人持有嘅資產作出行動，一來可以加重佢地支持政府嘅壓力，二來如果佢地唔想有損失就要退出，唔再投票俾親中候選人。同時可以繼續維持場運動嘅熱度，可以繼續向政府施加壓力，繼續街頭抗爭，爭取落實五大訴求。